import type { FlashCard } from '../../interfaces/Objects';

const flashcards: FlashCard[] = [
    {
        id: 1,
        question: 'O que é JavaScript?',
        answer: 'Uma linguagem de programação usada principalmente para criar interatividade em páginas web.',
    },
    {
        id: 2,
        question: 'O que é uma variável?',
        answer: 'Um espaço na memória usado para armazenar valores.',
    },
    {
        id: 3,
        question: 'O que significa HTML?',
        answer: 'HyperText Markup Language.',
    },
    {
        id: 4,
        question: 'O que é CSS?',
        answer: 'Uma linguagem usada para estilizar páginas web.',
    },
    {
        id: 5,
        question: 'O que é uma função?',
        answer: 'Um bloco de código que executa uma tarefa específica.',
    },
    {
        id: 6,
        question: 'O que é um array?',
        answer: 'Uma estrutura de dados que armazena vários valores em uma única variável.',
    },
    {
        id: 7,
        question: 'O que é um objeto em JavaScript?',
        answer: 'Uma coleção de pares chave-valor.',
    },
    {
        id: 8,
        question: 'O que significa API?',
        answer: 'Application Programming Interface.',
    },
    {
        id: 9,
        question: 'O que é Git?',
        answer: 'Um sistema de controle de versão.',
    },
    {
        id: 10,
        question: 'O que é React?',
        answer: 'Uma biblioteca JavaScript para criar interfaces de usuário.',
    },
];

export default flashcards;
